無野做 有無巴打一齊行過啲狗前面 開閃光燈影佢地大頭

順便記埋佢哋啲編號

佢地一排排咁企

企定定俾我哋影 佢又無得郁我地
我地又可以記錄下

有無巴打一齊

行過叫佢地企直d, 收緊人工, 咪撚吞pop

影完之後逐個講有無手足有單反